CMHK UTV有線新聞台 個台唔見咗？

係喎，連財經都冇埋，共狗驚成咁？？！！得番娛樂個D維撚麻醉藥！！！

是旦啦 反正幫襯UTV嗰啲弱智嚟